結界師依套作品都幾可惜

人物，法術設定都好有趣
但故事亂到pk
本身前半講到志志尾前集中講烏森都還可以
一去到後面d 人係咁出，關係亂到七彩
d 理由報仇又中二到死
果條扇七郎明明成個奸角款
講兩句又白化，痴鳩線
另外最大問題係套野完全冇名場面
作者係咁用d 配角講話主角好勁好有天份
但畫到佢只係個傻鳩咁，次次緊急就爆一下
完全冇逼力
同埋明明結界術仲有好多野可以玩
好似正守結水唔結杯，彈力
但作者用嚟用去用死結>滅
好浪費
如果佢集中講烏森同主角用結界術玩智戰
飛鳩哂d 垃圾內鬥劇情
一定好睇好多

角色描寫太差
老母 呢個角色真係哂
講到好勁但係完全無人知點勁
結界術又寫到好單一

我覺得佢劇情都ok 但係d結界術真係幾單一下

係 極on9
一開始又寫到佢撚到條龍一棟都冇
屌那星夠膽死一面都唔出就走撚左
之後完全冇表現
佢既作用就係作者設定到佢好撚勁
同埋用佢嚟講d 旁白交待劇情
浪費到痴線
明明佢既身份，能力可以好多發揮

其實佢地結界術單一都算好正常
佢地結界師目的係為左殺妖怪
威力足夠殺妖怪或困住妖怪就已經好足夠
但如果佢一開始設定係用黎對人就好唔同

時音後期變路人

咁妖怪都有好多類型既
唔一定用死一種方法
同埋個問題係睇漫畫梗係想個主角成長
我屌那星，特登叫個大哥出場同佢講喂結界術仲有好多用法架，你發掘吓啦，跟住又睇埋指南書，仆佢個街又係用返果一招，咁成段野寫嚟把撚咩
最搞笑係時音就真係不停進步緊，玩結界貫穿，入空間
仲有一度我真係睇到屌左出嚟
良守頭果廿幾期訓練就係搵張紙畫個方型去練結界
屌那星去到last 幾期祖師爺出場以為有新野練啦
仆街又係練返同一樣
然後講句，喂你好似左撇架wo ,試吓用左手，得左
真係嘔撚血

用到最後最勁都係果個波

故事太慢入主線
搞到後期堆劇情都做唔到落去

係
某程度我覺得作者自己窕唔知自己套野個定位
你畫少年漫畫條主線最緊要簡單d
直接行快d 都冇問題
大家都係睇主角成長
推咁多野落去都唔知為咩
中途去個on9斷頭島基本上成段cut 左佢都冇問題
真係好可惜架依套野
如果佢個主線明確d 一定上到一線

成52集
如果快少少入主劇情一定好好多

終於揾到同好😅
前排我先重温，呢套開頭由九尾去到在島上救時音都係好正。
我覺得作者係有心比主角成長，由結界到跟阿哥學絕界
但後尾角色能力失哂控 例如開頭講到里會咁勁，有幾件可以比死神一下ko，又例如講一席咁勁。竟然比零號玩到咁。。。
感覺作者好似火影後期咁，竟然失控就由9佢，唔撚理。。。。。
個結局真心hea，擺左個局咁撚大，點知就咁完左

時音用結界刺死人
正守用多重結界/彈性
真心覺得運用得幾好

方圍 定礎 結

邊度講過七郎係奸角？佢同主角一樣都係家族最強+想改變家族
主角咁傻鳩先好睇，由細個保護唔到時音，到限既死，每次都成長緊
認同結界術仲好多玩法

佢新果套鳥人又係設定正，前期吸引
但之後愈來愈悶

仲好講 後期一個絕界 真界就完場

佢個波由打完黑芒樓屈到尾

日本邱褔龍

呢個作者次次啲人設同角色背景，故事大綱都好吸引，但係次次去到中段開始就主線失哂焦

最近果本雀仔人又係咁，
近呢幾十話都唔知佢想做乜，
其實佢應該好似爆漫咁，搵個寫故事嘅拍檔

後期成日講到良守幾勁幾勁
但一次都冇同人打過
淨係最後用咗一次真界就完

太多支線 根本唔需要

似係一路畫一路諗

好似係女人黎

慢用

成個蘭西咁都幾可愛丫, 又有才華